有冇人可以幫一幫我解決一個Tg問題

光

復

香

港

時

代

革

命

五

大

訴

求

缺

一

不

可

唔會，即刪香港ac
美國嘅ac要set好pw